去茶記叫西炒飯,個妹妹侍應居然問我要西定炒飯

係咁的 今日星期六老母冇煮飯
我一起身就餓到下晝三點幾
就去左樓下茶記食番個tea飽下肚啦
我一坐低就有o靚妹侍應走埋黎問我食乜

o靚妹:食乜呀? 靚仔
我:依家有冇午餐呀 好鬼肚餓未食飯

o靚妹:成3點幾 冇架啦wo
你散叫d粉面飯啦

我:咁呀 我睇陣先啦

屌您丫 我睇緊個餐牌果陣
個o靚妹侍應話累 想坐下
咁我咪話ok囉 點知佢條友坐鬼左上我大比
我望一望 我屌 d條友bra都冇撚戴
粒釘由入面件tee飛到出面件圍裙度
心口仲有粒紅點 都唔知咩黎
大比仲唔知點解濕濕地

不過我由頭到尾都冇望過佢

o靚妹:咁耐架 食d咩?
我:要個西炒飯丫

屌 之後 唔知做乜鳩佢紅都面晒
佢行開同老細講左陣之後話上我屋企
一路仲問要西定炒飯
依家佢係我屋企沖緊涼
唉 我個飯仲未食到呀
都唔知係咩茶餐廳黎

ok

我都試過類似！不過係牙姐黎

Ok

yoyo check it out

呢篇幾好睇

佢應該想同你扑嘢

咁都有得接

細蚊囝系甘

Here is gai ching

Ching ho ball

係佢個西到食炒飯

作故都作好d 牙
唔好以為咁就呃到我地d 新會員

甘大個人仲甘多幻想

蓋兄好波，D 舊故當新故post 撚柒新會然，我十分支持

想問：你幾時死返去高登唔再黎呢邊派膠??

樓主打完個post之後，就開住啲毒撚公仔卡通色情動畫，打住飛機咁諗睇post既一定嬲到臉都紅晒咁好葡萄好酸，每兩分鐘都離開色情野既頁面黎呢個post睇啲人留咗啲乜留言，一黎想睇下連登班人有幾嬲嬲，二黎兩分鐘對於佢黎講已經係極限要休息再耐啲就射，但睇住個post越來越多人留言就忍唔住射咗，心諗自己係一個人生贏家，開始分唔清自己既post既內容係真定假就攰到瞓着咗，啲精流到落腳仲引埋幾啲烏蠅老鼠曱甴，全身發出陣陣油味同汗味，笑住咁瞓。

試過同D茶記牙姐扑野未，我好想試下

佢死去膠登先啱

屌u two老母